{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 토우마루 한옥 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 当日予約の場合は、払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なりますので、入室の際には人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は各提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しもできません。 提携店によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 基準人数を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。 海外旅行者のために英語とスペイン語で案内サービスを提供しており、バーベキューグリルと炭をレンタルできます。 価格は20,000ウォンで、4人利用可能です。 宿の建物内には無料駐車場があり、荷物を保管することができます。 またwifiも使用可能です。 さらに周辺には駐車場と庭があり、花岩洞窟、ジバイヤー、アリヒルズ、レールバイク、江原ランド、ハイワンスキー場/ウォーターワールドなどの周辺スポットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約の場合は、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なりますので、入室の際には人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は各提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "外国人旅行者向けのサービスはありますか？",
            "answer": "海外旅行者のために英語とスペイン語で案内サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内に無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭のレンタルは可能です。価格は20,000ウォンで、4人利用可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "宿の駐車場内に荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなスポットがありますか？",
            "answer": "周辺には花岩洞窟、ジバイヤー、アリヒルズ、レールバイク、江原ランド、ハイワンスキー場/ウォーターワールドなどのスポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 610
    }
}